［搞走塑］環保撚：玩具壞左裂左整黎做乜？成舊回收仲好！

仲咒d小朋友生殖器官病變